比多咁多手續費用銀行 咪同證券行一樣

10半左右諗住login
電腦同電話個網上理財都係話out of service
好啦 試下裝個app啦 點知仲衰 直接彈app
好彩我淨係過數姐 要買賣股票嘅話真係阻人發達 ....

電腦版

用恆生買股票

中銀最正

唔明點解恆生升到咁
d客入2條數落我公司一條要rev居然可以rev錯 搞到頭都大埋
上網仲要死機
居然升到196蚊！

十年如一日 一班舊客穩定提供生意

係差過證券行

支那狗